Locker比人塞垃圾

明明係公司冇得罪人 比人塞啲垃圾入locker可唔可以報警

locker無鎖

有鎖 但佢zip係隻手開嗰個柄到 同埋zip好多廢紙入去

係咪得罪右人你唔知咋？